00後聰明仔，全級第5，你問我答

我想知其他人點睇我地
因為智商應該比你地高少少所以所以想問

有一個農場，雞的數目是鴨的四倍，但是鴨又比豬少九隻。

鴨和豬的數目是六十七隻。請問農場所有動物的腳加起來共有多少隻?

第一個負評我俾嘅 死傻尻

係你前面嗰四個咩料

你iq幾多？
利申: iq125 SEN學生

智商高d 咁請問呢位巴打有冇最基本嘅Mensa卡

no offense 純粹覺得考得叻唔代表智商高

認真少少啦
我真係會覺得你係弱智

全級第五咋
IQ無check

同問
利申:iq150

佢地真心勁既
不過我覺得過兩年未必輸

Iq125都分唔到樓豬假膠

你第5炸，唔代表我囉好冇

大學諗著讀哈佛,劍橋定牛津

智商同成績好似係冇直接關係嘅

Btw 樓主check 過IQ 幾多未

咩叫mensa
我數學次次98分以上

29歲00後

九龍band 1 top中學

未諗

讀邊間band 3?

咁你點知智商高過其他人

皮已負

樓豬好醒

成日解釋d 數學比其他人佢地都唔明
少少蠢囉

又一個高分低能，so9sad

Ok啦

你係低分低能

全級得五個學生

以為自己好好笑
你係咪考好低分呀

同問
利申愛因斯坦

全級第五都攞出嚟講

第5都好意思講出黎？

442隻?

數學家樓主回應下

考咗Mensa 未？

笑左

好多人葡萄樓豬

你點諗野?

有冇比人欺凌?

如果堅醒就係，但目前只係見到條不知天高地厚嘅on9

利申 IQ 132

廢青表示中學個時最高得第10 因為唔鐘意溫書

平時好愈難明嘅野愈鐘意, 特別係難明到睇唔明嘅野

利申 IQ 153 (SD = 15), Mensa 會員

你人格分裂？

細個通常考全班尾3,而家搵80K一個月

倫敦金？

其實IQ 130 差唔多每50個就有一個 小小聰明唔駛覺得自己好勁

我都覺
醉到

我零用錢都10K啦
未計食飯

同問
利申著NMD

屌
Mensa都未聽過
聰明極有限

樓主

屌

你講得出呢句都知你IQ低過我

係精神既

儍仔先教mensa

秒

阿彭有三兄弟，大哥叫大明，二哥叫二明
咁你知唔知阿彭幾多歲？

聰明仔／高智商既人會唔會打丁？

笑咗

開啲咁嘅post証明你弱智

原來弱智

你講得出呢句我亦都知你IQ低過我

恥笑開始

留名睇話借左ac比細佬表弟

睇你點解圍

認真計咗一下，係咪302?

SEN?

442
利申：超級聰明仔

個ac借左比個垃圾低能表弟

利申 我係樓主

屌 表哥 上次偷用左你ac 搞到你而家比人恥笑真係唔好意思啊

成班傻仔比樓主撚狗仲咁得戚

通常學校d on9仔先會比人叫聰明仔

真正既天才根本唔需要去考Mensa嚟肯定自己打飛機

年年mensa都主動邀請佢地入

係你表達能力有問題呀聰明仔

就係咁？

深潛左咁耐 要透氣未

撚狗撚到比人笑柒真係第一次見

慘 一個假膠就搞到成班拋書包🤣

假膠

00後有錢仔，老豆全港第五富，係問我答

清泉post0正評

IQ高先做到

我認真post

證明 for all a,b<0, ab>0

00後聰明仔，全級第4，你問我答

樓主
你問我答 幾時答呀樓主
回其他人都唔解釋下
29歲00後 點計出黎

你IQ好低

辣殺 第一都矛 罰你跟晚矛飯石

九十後唔承認00後比自己更出色
正如五六十後唔承認自己係廢老一樣

1900 後?

未來戰士